
\beginsong
\songname{Carpe Diem}
\songautor{AG Flek}

\verse
[Ami]Nadešel asi [Dmi7]poslední den,
podí[G]vej, celá planeta [Emi]blázní
a já [Ami]neuroním ani [Dmi7]slzu pro ni,
jenom [G]zamknu dům.[E] { }
A půjdu [Ami]po kolejích až [Dmi7]na konečnou,
hle jak [G]mám krok vojensky [Emi]rázný
a [Ami]nezastavím ani [Dmi7]na červenou
natruc [G]předpisům.
\endverse

\refrain
[Ami]Tak, tady mě [G]máš,  { }
[Ami]dnes můžeš [G]{}říkat klidně co [C]chceš.
Zbylo tak málo slov,
tak [Ami]málo vět, co [G]nelžou.
\endrefrain

\verse
Tak už si nebudem hrát na román,
setři růž nikdo nás nenatáčí.
Je poslední den a zbyla nám jen
miska cukroví.
Ať všechny hospody dnes doženou plán,
ať svět z posledního pije a tančí.
Já nebudu pít, nechám naplno znít
v hlavě všechno co mám.
\endverse

\verse
Žádný slib z těch, co jsem ti dal,
nejde vyplnit a nejde vzít zpátky,
tak ať točí se svět mladší o deset let
na desce Jethro Tull.
Ať platí aspoň dnes, co dřív jsem jen lhal,
Carpe diem, život je krátký.
V tvých očích je klid
a nemám chuť snít, co by bylo dál.
\endverse

\endsong
